[響け！]劇場版届けたいメロディ予告

劇場版 響け！ユーフォニアム～届けたいメロディ～
吹響吧！上低音號~想要傳達的旋律~

兩分鐘多d既予告，可以睇到有新畫面，聲音同歌都似係重新配

日本9月30號上，真係好希望香港都可以上晒3套

明日香同久美子既互動係第二季既核心，就算濃縮成劇場版都一定會好精彩

正

識貨

香港有得睇一定睇

link唔到新海誠，宮崎駿呢兩個名，只能夠望日本嗰面收得好d

新映有上free
但係都隔左4-5個月

香港睇動畫電影都係要靠新映，隔半年左右係可接受範圍

香港上實仆到去睇

等香港上 遲唔緊要
有得睇就得

香港都有睇6場又點話

3年生聲優訪談

18分鐘唔算長，不過已經好過某不務正業既4人組

久美子平到

三年級生cp應該點分?

好鐘意睇呢套野,專登去左兩次聖巡

病入高黃

唔駛分啦，3個既羈絆都係咁深

平唔係重點

2018月曆訂左未

2年生篇，未睇先share

有冇巴打去過宇治睇景
有間餅店個老闆娘超迷響け！

係邊?11月去

有冇字幕版?

幾個月前 聖巡完

有張重覆左

學校我喺jr個站行上去，行到仆街

In MCL, I trust

無

大吉山難d定學校難d?
去到京都真係無理由唔去埋

黑澤同安濟互餵青椒

其實我個日係 宇治JR落車之後 全日都係行

學校 應該 遠過 大吉山, 但係如果係黃壁站 行上去應該唔算難

劇場版第二部曲海報 好撚古典

唔講 唔知係

+1 唔知係

學校係咪冇可能入到去

喺門口影相都已經好怪
比班jk望住

巴打去左睇？

啱啱睇左，應該唔係第二部海報，係原創動畫黎

有無nozomi fans

Check真左，就係みぞれと希美の物語

好鐘意希美吹長笛個feel

冇小說跟？
睇ptt話 "リズと青い鳥"係北宇治第二年嘅自選曲名

公開倒數

好似係this